劉小麗單野提返你地政府除左送錢比大陸仲有無理DQ呢樣暴政

但香港人已經踢唔醒了

收皮啦小麗老千